希望情侶撚聽日唔好上前線

如果你哋要打嘅可以上嚟，但係見過太多情侶撚食花生，撤退又妹下妹下

同意，為咗打咭出黎，笑哂口，阻住哂，挑！

我會叫自己條女搵返自己朋友出
起碼會企後啲
帶住佢我上前又唔係 走又唔係
照顧多個人真係好煩

終於有人開po屌

叫左女友聽日留係屋企
男人一個其實真係易走好多

雖然我唔鼓勵叫人唔好上前線
但如果兩個人其中一個無準備會俾人拉俾人打既 真係建議企番後去幫手做哨or整魔法裝備

屌你妹下妹下

Push

一人勇武 二人著草

同意 之前差d比情侶撚頂死走唔甩 好好彩先汁返條命
要拍拖唔該死開 前線無你地既事